fufu越大越唔掂,有冇新女上市?

一打開ig見到佢d新相,哇9都縮埋

on9

fu狗不願面對

駁不到了

早幾日睇返當年穹既相
同而家係兩個方向黎
但我兩個feel都鐘意

識本人 連攝影師都換咗

肥撚到坦克咁
利申小學同學

fufu ying狗也不屌
希望fu狗出來面對

反fufu ying 俾狗屌

樓主想死喇係咪

比你屌 咪又係衝過去 係咁銀

無圖

FUFU仲好正

岩

生完係會走樣架喇

sor 上次屌得盡

我屌埋你果份

fufu真係好撚柒正呀

之前話要開fanclub line群，心諗
把自己看得那麼高

想做兵
有咩方法

邊到有
+++++++++

以前個樣有稚氣 可愛好多
但依家都好正

依家正啲喎

魚蛋

魚強

推介 YuyuOvO

差少少禁左入去

屌你一見IG就即刻click入去
見撚到最後個名 即刻攞把刀出來斬撚左隻手
巴打我隻手而定家仲沒止血 點計先

ON9 GRACE IS GOOD

j到成手血就咪扮拉

好正啵

Who

好正，夠十歲未

mk雞 玩撚殘曬啦

Age is just a number

name please

反我楹者都唔會有好下場

Thisav條片影到條女肚有胎記

佢唔敢show自己個肚出嚟